想問下游行示威支旗

支旗杆係咪用木造？有冇其他用途？

遊行

遊

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。